點樣氹掂個friend

話說我有個相識10年既好兄弟，我地啱啱個暑假就因為一件好小既事炒左。佢就因為咁就幾個禮拜冇同我講野，之後我就主動搵佢想傾掂佢但係自己衰脾氣臭，又同佢吵，我地又炒炒地。

之後我地終於出黎面對面傾左好耐，自問覺得可以做既都做左，道歉都道歉埋。正當我以為傾掂左（佢話佢唔嬲喇），今日我就聽到個mutual friend講話佢仲周圍同人講佢仲係唔妥我。

我真係唔知點 我都預左佢冇咁快會唔嬲但係我真係唔明點解兩個人嗌交，佢會寧願同人講佢唔妥我都唔直接同我傾
有冇人可以教我點樣可以拆點佢

gay

因為小學雞

識咗10年都仲會為小事嘈

小學雞

小事係導火線，應該積埋積埋唔少野

你唔講晒發生左咩事, 點樣應你??
有啲野真係可以嬲一世

利申: 無左個兄弟, 我唔值得原諒

我都驚應該有可能，但係佢又唔肯同我傾

互射

大致上就係互相係人面前落大家面但係佢話我講得太過份，因為我講左佢以前做過既一單衰嘢

互射當無數

射還射，唔好射面

唔射面 咁樣唔俾面wo

互含啦